過去，兩黨之間的外交政策分歧往往處於邊緣。選舉實況更新：特朗普返回威斯康星州；拜登將在市政廳面對現場觀眾|科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
入學人數的增加部分歸因於外國學生對在英國學習的持續熱情。英國大學預測會發生新冠肺炎-19型。他們得到了相反的結果|菲奧娜·祖布林| 2020年9月17日|奧齊
生物學和醫學花了很長時間才得出這樣一個觀點，即個人身體的重要部分與之無關。《草地教會我們什麼》-第90期：綠色的東西|安德烈亞斯·韋伯| 2020年9月16日|鸚鵡螺
這些合同可能非常嚴格，如果強制執行，可能會阻止員工在職業生涯的剩餘時間從事股票或外匯交易。對沖基金大王Ray Dalio | Bernhard Warner | 2020年9月15日| Fortune |的損失繼續累積
專家表示，除了美國職業足球大聯盟和美國國家曲棍球聯盟外，沒有其他主要體育項目的外國球員參與率更高。美國的小鎮能在棒球小聯盟的流行中生存嗎|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月14日|奧齊
看似新聞自由的柬埔寨也是外國記者的避風港。柬埔寨的煙霧與鏡子民主|大衛·沙夫特爾| 2015年1月9日|每日野獸
他們所相信的會影響經濟政策、外交政策、教育政策、環境政策等等。福音啟示錄全是你的錯|傑伊·邁克爾森| 2015年1月4日|每日野獸
哈克比也沒有外國投資者的負擔，也沒有外國投資者的恩惠。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
如果外國投資者與其埃及合作伙伴或合作者之間存在法律糾紛怎麼辦？Amal Clooney vs.埃及法庭| Christopher Dickey | 2015年1月4日|每日野獸
但是我獲得了英國最佳外國演員獎，所以我去了。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
這是十四世紀的一個高大而裝飾華麗的建築群；講述了異國的勞動和財富。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
在外國，沒有買票人會像英鎊一樣對美元報低利率。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
我發現我仍然感受到外國的誘惑，越是少探索、少居住，就越好。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
在羅馬國家，很少有外國期刊被收錄或閱讀。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
移民到遙遠的職業或異國他鄉，只是少數敢於冒險的人的事。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克